個天又黎交響樂啦

Sad

都好過夜晚訓唔到，快啲落晒佢

每日返工放工都要濕撚曬

屌 好撚麻煩

呢排落雨好撚煩

高速殺到

好正